好似除左某d好少見既連登仔，全世界都對賽果冇異議

兩邊拳手，教練，裁判都冇意見
五毛對rex贏左好有意見
如果冇提「香港精神」可能會冇事

系

認同

標題直接寫五毛得啦

要引五毛入黎

我懷疑根本係一堆五毛想搞臭連登

你話一開始有懷疑都算

細分出埋
已經有人詳細講左技術上中途停
一堆第3方都話無問題

一係 真係一堆小學雞 唔怪之摩狗 幾前年種足球鬥爭 哲學 咁多人支持(皇馬陣矛同廢到pk 連自己西人都頂唔順)

一係一堆五毛